帶女朋友去越南旅行適合嗎?

黎緊想係二月請大假同女朋友去旅行
女朋友仲讀緊書冇乜錢話想去東南亞國家貪平~
但泰國台灣馬來西亞我都去過了, 所以諗諗下不如試下越南
但平時人地對越南既印象好似都唔係咁好咁,所以想各位神通廣大既巴打可唔可以描述下越南到底有咩玩同真實情況
1. 係咪平時D人講到咁危險治安咁差? 有去過既朋友話其實治安係好過大陸
2. 如果真係要去應該去胡志明市果邊定河內 X 港果邊? 同女朋友平時旅行鐘意睇山睇水多D, 唔太ENJOY SHOPPING

SORRY 開錯台! 請無視此POST!

早幾個月去左芽莊

治安都ok ge 自己睇緊d 野

野食衛生都ok 玩左成個星期起碼無肚痾

最差係交通

好似玩緊青蛙過河真人版